解放軍扮警察

其實大家有沒想過、
一直以來未能出示委任証的真正原因；

1. 他根本不能給你看、 因為沒
2. 更不能讓你查到他真正身分、原來外勞
3. 因此一直堅決反對、獨立委員會
4. 如上事外洩出去、 整個政府也會倒下

同志們 那邊